# MapSort

1. Создать отображение размером в 2 000 000 записей. Ключ - строка из 10 случайных символов. Значение - случайное число. Вывести значения отсортированные по возрастанию. Сравнить скорость работы для разных базовых классов.
